[叫春]前度

叫完春打埋飛機就好靜喇